首選係癱瘓政府運作

除左政府建築，其他可以唔洗咁急裝修
再咁落去 我真係怕中共會自己做戲去屈手足